［黃色經濟圈］唯一一間黃的酒店 好似係

頭盔：我知時鐘有幾間都黃 唔計時鐘

Eaton逸東酒店俾藍絲圍屌都冇跪

已懲罰

過兩日應該會再去

支持eaton記得上官網訂
唔使比agent食commission

推

琴日去完buffet